今年nba啲交易仲精彩過總決賽

唔知Irving最後會去邊